# Proyectos Básicos Arduino

**Proyectos basicos, vistos en el Curso de Arduino desde Cero en Español.**

**Creditos a quien corresponde!**

_https://www.youtube.com/c/BitwiseAr_

Cada programa se encuentra en formato .txt de manera que podrás hacer clic y verlo en el navegador.
Es importante que desactives la traducción automática de Inglés a Español ya que sino el código será traducido y por ende inutilizable.

Podrás seleccionar el código, copiarlo y pegarlo en el editor del IDE.
Podrás descargar el archivo de texto y luego abrirlo de forma local en tu computadora.
En el canal de YouTube arriba mencionado se encuentra la explicación paso a paso sobre el principio de funcionamiento del dispositivo o sensor, el circuito de conexión, esquemáticos y diagramas, como asi también enlaces a librerías necesarias dependiendo el caso.

! Saludos ¡
